可唔可以儲值卡轉台

想幫啊媽張卡上台
入我名
大學生優惠plan

一次過block柒晒